裝修地鐵黎講, 我有D登將軍澳既手足唔抵

我從來唔反對裝修，因為裝修對比起次次比狗打，我覺得成本低好多。
但睇返今日個情況，最迫係沙田大圍，同埋將軍澳兩大區，但明明呢兩區係最黃最覺醒，但係最塞反而係佢地，而大西北果Ｄ反而無咩事。我覺得咁樣對新東既巴打，好似唔係咁公平
所以如果下次裝修，新東地區個priority 會唔會低Ｄ好Ｄ。至於觀塘呢Ｄ藍到黑既，我無意見。

利申：住牛頭角。對我影響其實極大，但本區極藍無辦法。
只係對新東既巴打有Ｄ唔抵，點解藍區黑區反而輕鬆無咩事！

我覺得應該愈藍既地區愈優先，沙田將軍澳呢Ｄ，應該溫柔Ｄ

有乜所謂！ 遲小小！ 大家明白，黨鐵玩野

特登關站 好似721咁
比個下馬威你睇

係唔公平呀, 點解藍區受既影響, 反而仲細D

根本手提八達通機，都work

車箱完全無事

加上出閘再-補飛錢

嚴重咁同意

其實拆鐵已經中左政府伏,而家老克唔知出咩車係街亂捉人...

將軍澳居民表示上午直接唔番工

新東有6萬曾經投過梁天琦ge支持者。爆得最勁好正常
戰鬥力冇得頂
光復香港，時代革命

所以如果再裝修, 咪避下D好黃既區先囉.
荃灣呢D就

講得岩

仲有港島個班藍血 不受影響
有個住跑馬地既 大大聲話今日仲順過平時 屌

關閪事咩
你輕手啲 黨鐵都照樣唔開嗰個站
佢特登唔整你嗰個區 你吹咩

將軍澳巴打表示做咩都唔割只有支持

咁你覺得應該要做D咩
遊行?

屌你, 我今日睇FB, 見班大西北圍頭佬話, 都無咩問題啫
但見將軍澳深黃朋友塞到仆街
我嬲撚到癲

有得老奉遲到唔好咩

大西北除左搭輕鐵好撚逼之外
西鐵完全無問題

緊急 希望有4000和理非幫手

天水圍無輕鐵 好撚想喊出嚟

佢話係調景嶺等轉車, 排隊曬左成個鐘

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去
黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩

天水圍值得更多